[得罪講句] 成日話前線乜乜柒柒果d

利申左先： 前線做乜都好，比前線決定，不割蓆不分化

琴日咁多人屌鳩前線，老實講，果堆點算係前線先
當有臥底既時候，仲要見到唔係一個半個
講緊係一堆一堆，仲分別演緊唔同角色，我地既思考方向就已經唔係咁單一同班狗對立

好多人都話個公安係班狗送黎比人捉，搞混亂，然後防暴清場，嚇走和理非
咁點解唔可以諗多步，連果班捉公安既人，都係臥底黎，目的係包圍目標人仕再挑起各位情緒，制造混亂，要既人都唔洗好多，10令個最埋到去既人已經做到呢個效果

QA:
Q1: 呢個可能性大唔大？
我覺得60%，因為成個運動開始左2個幾月，從來，係從來，都無手足會屌立場，屌first aid

Q2： 如果係咁點破？
都係果句，不割蓆不分化，永遠支持手足決定
同時灌輸比其他人知黑警做緊上面講緊既事，明白之後更加唔會分化，佢地再玩多幾次就入到個官印象，呢樣都幫到手足打甩暴動罪

再重申，核彈都唔割
拋磚引玉，有錯請屌

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

我都覺得唔應該focus係捉鬼，搶得太多foc
要捉鬼既果班由佢捉
但唔好比佢帶到風向者

推

大家係咪想變成口中嘅暴徒？

師兄，你有無睇我講緊乜 ?